#Pokedex Paul GESLIN, Renaud MANCEAU, Jeremy TETAUD, Clement Seiller
#Pour lancer l'application il faut:

#- aller dans le dossier 'pythonProject2': cd pythonProject2
#- lancer l'environnement virtuel: .\envPoke\Scripts\activate
#- lancer le serveur: Python .\pokeDjango\manage.py runserver
